====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs , il est clair que la dynamique globale de l ' agglomération ne peut pas être traitée par le seul sujet de la mobilité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

